『劇透』《無職轉生》集中小說/漫畫討論 (4)

純動畫討論請去隔離po

[1月高質異世界番] 〔集中動畫討論po〕無職轉生～到了異世界就拿出真本事～〈5〉

舊po

大量劇透 未睇原作嘅請上一頁

一齊盡情討論啦

lm

來了

人怪入嚟未
等緊你

老公仔呢

上面已經有好多

多多益善

MVP留名

岩岩睇完第十四卷 劇情有神一樣既轉變
睇到停唔到 個幾星期睇完15卷對上一次都係睇overlord

14卷係web嘅幾多話開始到完結？

完全估佢唔到

Lm

蛇足篇可以係邊度睇？

唔知有冇毒

忍唔住追曬小說正傳，真係好睇,作為異世界轉生始祖，個世界觀好正，希望動畫都keep到水準，依家開始追埋d外傳

btw,其實呢個世界d劍士真係痴撚線，魔法師係真係無撚得打主角唔係有tips造左套甲出來都無可能同人地差d打到55波

睇完正傳，想問下係唔係有外傳？

有
日文網

中文應該得支網有

外傳重未完？
係唔係正傳之後既故事黎？
個日文網好似有幾本外傳應該睇邊本先？
Thanks

暫時完晒 可以睇咗蛇足先 其實無咩所謂

gay
你打錯野吧

係喎應該係 秋人條仔先岩

有冇齊格

thanks,上網揾下先，剛剛睇完正傳，寫得幾好，個故事幾完整
之前睇灰與幻想果本小說睇到13定14果本小說，睇到我屌晒鬼

無職賣點就係完整

睇日文

唔識日文
你識唔識？
唔知點解呢度好多巴打都識
仲有幾個都喺日本

有愛就學得識
利申:唔識

你唔夠愛
我前年都自學完幾個月就放棄
啲grammar好難

以前睇書學過一年 不過唔記得晒

你依家仲記唔記得啲50音

日文好易學姐

不過睇返無職本小說賣得算係貴貴過RE一倍

無職本書用既紙同埋做工係輕小說黎講算極好

插圖就真係好正 無買過實體 都係買電子書 想買本24日本版睇下有無莎拉插圖

巴打grammar點學 好鬼難 之前學完50音個啲 學到grammar就唔識

學日文既時候有冇話用邊本教材？

大家的日本語

冇呀 都係上網睇
之前見學術台有po佢地推薦個blog叫時雨之町 仲有個日本佬youtube channel

小弟我都係為左無職先的起心肝學日文但到而家仲睇得好吃力

你睇咩學 可摸以些牙一下

我學果陣係用黑筆抄日文例文落簿仔到、用紅筆抄中文翻譯、之後再用紅字膠卡去記
重要既係要分開係唔同chapter抄出黎、得你可以習慣處理唔同文法

YouTube可以用黎了解下日本文化同埋實際既對話方式、但唔智幫到你讀寫日文
真係要學始終都要下d苦功

D書唔知去晒邊 我記得讀到中級 去到佢DOKODEMO個MO到

YouTube啲教日文Channel都會睇
有個叫秋山同yuna兩公婆嘅日文channel都幾好睇好學
書本教材反而冇點接觸

幾耐之前既事？

應該2年前

真有一段時間我係拎住無職web日文對住中文來讀

一讀到漢字就r頭

如果咁樣練埋日文睇一話要睇幾耐

一話web最快都要3-40分鐘平時我睇一卷嘅速度

我記得以前學日文係為咗玩隻GAL驚睇過佢動畫知佢有兩個新ED先買嚟玩
前面知道晒劇情全SKIP 剩係新劇情加埋翻譯 我都玩咗一星期先睇完

仲記得幾多？

我以前譯過一卷、但最後因為太忙所以冇再去翻譯了

50音 轉te 過去式加ta 少量形容詞 睇h漫都可以明到多少內容咁上下

如果有聲都好啲
初時讀日文果時見到一大抽日文字 對翻中文都唔知果句係乜 查下先知原來係敬語

連載緊既時候係隔個幾月出一卷、連載緊既時候每日出一話、一班友一齊分工每日一篇

敬語好難學
我到依家都搞唔太掂

我唔知點解好深印象 いただけませんか 同ください 好似比人話過 又唔記得邊個話過我

岩岩google了
正呀喂，等中文

呢張圖係邊本入面嚟

我記得第七卷來

yes

尋晚又睇多次齊格傳
又睇埋蛇足尾聲
時日太快

係好正 我以為24都會有

如果之後做埋外傳
魔龍王同埋齊格呢兩篇一定要有

link plz

蛇足尾真係好睇

Episode 8 turning point is coming
聽劇透講法，我上個禮拜做嘅進度預測（ ）應該冇估錯

王子又要出嚟比人屌雖然佢都係慘

尼個時間點佢有咩慘可言

仲有聖誕篇

邊度有寫 想睇

你岩特別動畫畫到佢個樣好咸濕 最多係話佢比老師睇唔起
不過老師如果無睇佢唔起 , 佢都娶唔到靚老婆

14、15、16、19年都有

當佢真正外傳 唔會連到之後秋人傳

作者講過聖誕篇係唔存在的純粹寫來應節

最新寫到2019

有神揸 死不足惜添啦

余が、自分なりに勉強して！
訓練して！ ようやく中級魔術に成功した時！
お前はどんな反応を見せた！」
「いえ……その」

横目でロキシーは見るからに狼狽していた。
覚えているのだろうか。
忘れてしまったのだろうか。
俺にはわからない。

「ため息だ！」
「え……」
「喜んでお前に見せた余に、お前はため息を返したのだ！」
「いえ、それは……」
「『やっとこの程度か』と言わんばかりのため息に、余がどれだけ傷ついたと思っている！」

ロキシーは目を見開き、下唇を噛んだ。
まさかとは思うが、本当にため息をついたのだろうか。
あのロキシーが？
俺が何かに成功するたびに褒めてくれたロキシーが？

「それでも余はな！ お前の事が好きだった！
お前はまだ、シーローンの中でも、余を認めてくれている方だった！
だからその後も、お前の気を引こうと頑張った！
でもダメだった！
お前はずっと上の空で、余の事など眼中になかった！
知らぬ男と文通をしていた！
馬鹿馬鹿しくもなる！
努力して認められないのに、なぜ頑張ろうという気になるか！
そうして余が頑張らなくなると、お前はあっさりと余を見捨てた！
ゴミでも見るような目で余を見て、どうせやっても無駄なんだろうと言わんばかりの指導をして！
最後にはもういいやと言わんばかりに国を出た！」

王子應該要到神開始幫魯迪寫魔神語教材既時候先開始心理唔平衡

二仔同大女三女都應該好少會見到 不過現實都係一樣 有自己家庭 大時大節咪返去食個飯

19年七星果篇有一部分係真既

太後面 動畫應該都無機會睇到 除非真係可以好似刀劍咁

三女因為魯迪同女王既合作關係反而應該會幾常見到面、只係佢唔會返屋企姐

要靠萬能的連登仔買爆bd了

多你一個好多

菈菈心情仲複雜過嫁女果幕

吟遊詩人又要出場

菈菈真係最冇心肝
明明四圍都有傳送法陣、順路返下屋企一點都唔難

成日都返到嚟嘅佢出走就冇意思了

覺得唯一解釋係去天大陸
同埋set唔到傳送陣
唔係嘅話我接受唔到成返到都唔返

拉拉畫魔法陣要幾十年 愛莎會唔會太勁

菈菈用傳送陣既話9成9都要經過事務所、但佢就係連順路打個招呼都唔願打

佢偷走個下都預佢唔會返嚟 到底返唔到定唔返嚟 就要睇下作者點寫佢如果純粹研究 搵方法 返一返嚟都可以 咁樣個形象真係扣晒分
佢阿媽個時未有陣都講得通可以唔返去 老豆老命又長命

Mvp會唔會仲勁畫完訓住等

佢話要全世界四圍研究、即係好大機會用到傳送陣啦、會用傳送陣、即係會經過事務所啦、會經過事務所、即係只要有心、花多幾個鐘時間就可以返到屋企啦
但佢就係唔返屋企、經過事務所同老豆打聲招呼、食餐飯就唔肯

算唔算係阿媽好個方面一D都學唔到 衰嘅遺傳晒

魯迪有事冇事年中都會去下阿蘇拉搵下公幹下、有咩大party變態女王都會請佢同幾個女婆過去、所以克莉絲應該唔難見到既
但菈菈就

希望只係好似以往咁整蠱下老豆老母真係整蠱的話作者要還返啲眼淚比我

都有30幾年時間 真係行都行到返去

秋人傳唔知點埋尾 又要呼應返有多個日本人定係北神D後人 又係黑髮
仲要唔見埋七星

我覺得如果真係出秋人傳
我個焦點會放哂喺盧迪啲後代多過秋人

個夢好似得返拉拉 同大仔個孫女?齊格都唔知係咪瓜咗

只要菈菈想做、好似聖誕篇咁過時過節返下黎陪下老豆老冇s、撚下侄子侄女、用諗語同嫲嫲吹下水之類既、佢係完全做到

齊格搞基都唔要公主

七星完全戰力唔上前線都好正常、黑髮既話真係要睇緊解故

好驚佢寫死七星

照計果個時間點齊格仲未老死的
一係打仗死左、一係冇同龍神合作

拉拉真係好完美

北三係佢師傅 在情在理都會去幫手 仲要帝級第五強似係出咗D事

公主靚女大波又淫底都唔要
不過佢兩個真係冇任何共通話題、係埋一齊耐左都係棧辛苦

大仔個孫女喎,都成兩代人啦
老死左唔出奇

北三四份一不死魔族血統、應該都係勁長命既人
可能係外面守住個魔法陣既入口、防止一行人卡係無界出唔返黎掛

佢被魯迪打到變渣都返生到、應該唔會咁易死既...

唔好話漫畫
淨係睇完無職本篇都唔好隨便入黎

我對唔住大家

回復力 <> 壽命

考察有寫WEB同文庫分別多咗D咩有興趣翻睇文庫版可以留意下

Pin this

無計
未寫死嘅野先多人討論

不死魔族應該要另案處理

四分一血統（好似）唔知點計

成日覺得聖獸好似定春

純血（兩姐弟）講緊幾千歲命、北二四百幾歲望落去都好後生
北三同死神差唔多歲數但死神中坑樣，北三望落去仲似20歲左近
北三同巴蒂比回復好似係慢好多、但都係可以由塵變返人

戰力方面

聖獸雌犬黎

最頂層應該都仲係劍士既天下
後來既魔法師點勁都好都唔會勁過魯迪、但魯迪係被劍水北三神咁住黎打算

算好多劇情
文庫版有加多2話講佢地

貓正過狗

真

未睇齊格是咪唔好㩒四重好？

除咗北二，其他人會唔會諗多咗？？

比較想知秋人個邊點玩

睇完蛇足都得嘅

好彩岩岩睇完愛莎篇，先唔怕睇4重

我以為睇哂所有野
最後竟然算漏左有巴打睇咗日文文庫

咁又唔一定
魯迪天生上唔到鬥氣跟唔上劍士
但其他魔法師可以上到
就算魔力唔夠魯迪黎,身體能力會勁過佢

都係多咗幾頁紙 唔係重點嚟

魯迪有二式改之後既身體能力已經係聖級劍士既水平、就算有埋魔眼都係追唔上北三既動作、莫講話劍神尼個大bug
除非其他魔法師可以去初代水神果個level、如果唔係應該冇得打、始終速度真係差太遠

我認為呢類1vs1的榜係會偏頗，本身就唔夠全面，睇唔到全局：

例如魔法師aoe一次掃哂場，但劍士/戰士始終要一隻隻咁去斬（神級果d一揮劍就當aoe咁就論外啦，係佢哋手中鬥氣根本可以當無唱魔法咁用），所以意義真係唔大。

No啦

仲要去做郵差

咁一睇戰爭規模, 同開始打嘅距離
二MP水
三睇下套甲有無繼續研究
劍神再bug比人日日朝早四點遠距離大規模咁打,
佢屋企人會好慘

本作唯一一次比較大規模嘅戰鬥
如果有MP水應該都無咁容易分到勝負

BUG劍神應該都死咗 除非下世又係BUG

龍神有頭盔

食前台咪岩 今世難得有頭盔 順便加強戰力
反正佢差唔多OT到都唔洗返屋企

去到拉普拉斯戰役果種規模既話魔法師係會有好大作為既
反而我會諗、套甲比自動人偶裝既話會點呢？

之前有諗過鬥神鎧+安妮 = 永動機 鬥神鎧比魔力先會開機 著咗機先有意識

日日ot到嘔但老細都唔記得佢叫咩名

日本社畜真實體驗

日本社畜ot冇補水、做到過勞死公司都唔會賠錢
但前台姐姐既人工福利好似都好好

只要少少魔力就可嫁啟動到、應該係超級高能源效率而唔係大電池容量

魯迪著二式有聖級好關佢魔力事?本來聖級劍士都係萬中無人 莉莉整嘅出來賣個副甲 我諗最多比魔法師有中下級劍士實力?佢地個世界魔法術連體能都唔練 係得魯迪會操肌

著二式改就會有聖級既能力、但一般人著既話會兩野就用哂魔力
因為果個世界魔力係守恆既、莉莉整副甲應該係size細左最少耗魔量少左既同時威力低左？

如果正常人連二式都著唔到 我諗最勁去到中級 都好好多啦 以前魔法師一埋身真係等死

呢個就係duel同combat的分別。

打排行榜其實係duel的性質，1 vs 1 較量。

但真實戰鬥係combat，達到戰術/戰略目的先係重點。

除非有類似4天王，暴虐魔王果類論外（果d論外自己就係世界法則/作者化身，根本唔使玩），否則用決鬥排行榜apply落所有situation 度係唔make sense。

多人戰同單挑兩樣野嚟 仲埋可以偷襲我地男主最精呢番 雖然成日都柒柒地

排行我覺得都係整嚟睇下 下位就算單挑都未必一定5位會嬴7位要睇埋心理質素好多野 上位就唔討論了

依家個5位好似廢廢地咁

都唔廢一刀死老師 二式當紙斬

紅爸爸都做到啦

紅媽媽 老魯迪線到底會有幾勁 雖然唔夠北3打
但係好正常 人地有王龍劍加不死身

王龍劍控制重力既能力用得好係可以變得高達咁、冇視慣性咁打

老魯迪照計係唔計上位最強 連重力都可以用埋但係石碑都無更新

可能佢果個時代更新左呢

如果有設定集就好但係就無得討論

就算有都未必補得完整，巴打不如直接上Twitter問作者

問咗就無得討論

都係個句，列強會喺戰鬥結束後或稱號繼承後變動
後期同實力無關

成日覺得列強個list係甲龍王開上帝視覺睇世界各地嘅強人打交然後好似連登仔咁分析戰力砌出嚟
佢覺得邊個勁就set個人上去

甲龍王根本管唔到個list、加上佢亦都冇能力實時監測到世界上每一個角落、單論情報能力既話佢仲不如魔界大帝

啲石碑唔係佢set架咩

好似係魔龍王

咁可能係我記錯
記得係石碑附近吹笛就可以搵到甲龍王
搞到我以為啲石碑係佢set

其實技神有無死到 魔神個一邊去咗轉生 咁另一邊去咗邊度

係技神

魔界大帝假假地都係魔神個女

魔。。。界。。。大。。。 帝

好似成個本篇都無見過佢

好嘈

幾打意

明明佢父母都係一代梟雄、點解會生左個咁既白卡女出黎

人神叫魯迪唔好去救呀媽
救完後又請你唔出手保羅唔會死，係救神會遲d
成日覺得係講大話，為左殺神而叫魯迪唔去救但事後先講大話有咩用

你睇到邊？岩岩救完老母？

魯迪唔去救 老師唔會一見鍾情 咁可能就無咗拉拉 人神一直都係驚拉拉會出世 我諗係咁

岩岩開17卷睇完日記同打龍神同玩完個圖書館迷宮

佢唔係解釋左咩？
本身個提示係叫佢同獸人扑野，唔好去救老母，唔係會後悔，其實背後係為左唔比佢同老師結婚

而魯迪唔理照去迷宮，返到來人神就同佢講都話唔聽會後悔，因為唔去既話老豆唔洗死，但老媽又照救到出來。目的係要魯迪係下次聽人神話去開地下室門從而殺佢全家呀嗎

開地下室門係為殺老師一個
老師個b睇黎真係幾重要

你睇埋就知點解

岩岩睇哂19卷差最後一本
小說係唔係25卷完哂 感覺好似交代唔哂咁多野
20開始講克里夫

預計25完 仲有蛇足篇補充返之後嘅事 但係中文版出到20

已正皮

姐係焗睇web版，除左無插圖外，仲有冇咩大分別

加多咗少少內容 文庫係第7本全新之外 大致同web差唔多 都夠晒完整

Web 版有冇邊到係有得睇

紙言

有文庫睇文庫
多好多補充

啫係應該再下集先盧廸10歲加轉移

應該再下集極速帶過魯迪學識獸神語同魔神語、再加魯迪生日，再係最尾用大魔法出轉移事件，下下集一開波就去左魔大陸？

我就咁講都好似好趕

其實都可以如果唔係唔夠時間

大小姐生日唔cut得

睇錯野唔洗理我
不過我本來預第二本得三集

神今集都寫信
學咗少少獸語掛

應該下集尾轉移？用埋ed個時間

克里夫個part睇得好暢快
魯迪單挑騎士團難得冇柒到 「我都要本気出す」個位型到

佢本身都有一式做王牌，怕乜不過都係因為被某人知道左王牌

都唔知幾時先有得玩

幾多錢我都比幾時有得玩

係咪有事前登錄

有
但冇能力玩日文

都係入去課金支持

課比手遊不如課bd

雙本齊下

壕無人性

如果佢做到地城咁上下 靠遊戲又賺到錢 可以做長番就好
不過前提要好玩

但睇無職既都係低端人口、邊到黎咁多成功人士課到金？

希望今年有

真 我係其中一個

少有少課

認真講
なろう出名左咁耐, 差唔多fans養得夠大可以收錢了

小說係咪已經完哂？
利申睇到17卷 未完就諗住睇慢啲

文庫去到24卷日文 中文去到20
預計25卷完
WEB版已經完咗 仲有幾篇外傳都完晒

其實不如pin你呢個 見咁多人問

我應該只會課bd

仲諗緊買邊間

課哂

只可惜我窮

岩岩先發覺20卷出左 成個月
依家咁多人買斷左首刷未
1-19都首刷架屌

文庫睇到20轉左去睇web版睇哂正傳了
估唔到果個大戰就係結局最後估唔到咁就完左 又要開始搵第二套睇了

睇埋外傳

外傳紙言冇 邊到有

想問下漫畫最新嗰話，喺大學打魔王同見到七星。接落去係睇第九卷小說？
前8卷會唔會好多嘢漫畫無？諗緊好唔好由頭開始睇小說。但係小說正式中文版去到20卷，之後又要等

係接第九卷小說，標題都同名

由頭睇啦

真萌白有 用個垃圾EMAIL註冊就得

建議由頭睇，因為漫畫有d位都好大改動

一定建議你由頭睇
呢排我都由頭重睇緊

唔該幾位巴打

睇到十一卷
金魚腦想問邊個係金潔wiki唔見有佢介紹

札諾巴個女騎士 開頭拎去比人換咗公仔果個

西隆王子嘅一個侍衛
救愛莎同莉莉亞個篇有出過場

札諾巴唯一一個騎士
第六卷出過場，有份救愛夏兩母女，最後揸馬車送兩個去保羅度嗰個人

op既預算

三個reply

又要等熟肉

學日文啦

而家開始學唔知第二季之前可唔可以N1
BTW邊度睇生肉

Amazon prime

係咪用VPN就可以睇到

應該就係

睇完小說好空虛 下本唔知睇咩好

學定日文睇第二季

睇左蛇足/古龍果d味？

依個post大把人睇完都係咁
過返個幾禮拜就會好啲㗎啦

無職既作畫係細緻到你會覺得字幕係擋鳩住哂

睇完無ED都算係咁 真係好空虛

公開調教

前提要識日文

今集作畫

跳舞果part係做得好好、係牧草同埋最後魔除けの指輪既表現都會體現到魯迪既成長、基友唔經意出場果part都做得唔錯、用畫需說明到既野絕對唔會多廢話
但個垃圾王子

只係舞會果到客人同老豆阿爺既反應有少少過左

係咪又揸波

神被揸到上埋trend

誇到

尼野係垃圾王子拎聖像比神睇果一幕

下集應該真係學習語言
講埋最後背景就開波

我覺得動漫係做多左lo

玉子燒 X
王子燒 O

等睇人翻譯書
成五種語言

屌呀 老師又俾條蝗子渣波

日本毒撚竟然仲未寄刀片

turning point 1

真·毒l一早知道發生咩事、要寄既神早寄哂

呢啲位其實做到咁足做咩
講真唔想睇
分分鐘下集仲要整多獲

其實我覺得佢應該直接用尼個名做下集標題lo

尼d位係極重要既伏筆、過廿年你就知點解要做咁足

但係小説好似冇講得咁仔細

應該唔洗廿年掛

唔係咩？？

搖撚準備

有講渣波既事、但冇咁詳細

唔會。。。。咁耐掛。。。。

做足啲困住愛夏兩個嘅理由都大啲嘅

之前見reddit有人已經翻譯咗第一集本魔法介紹書
係同英文一樣不過a~z用其他符號

究竟呢個po有幾多個日本巴打 點解好似個個都喺日本咁

計返甲龍曆、應該係13年之後

我以為你講緊現實要等20年先去到個PART

其實我已經完全沒入左六面世界啦

我知 明既
唔知點講
但你比我就唔想見到8集女主比人揸3次

轉咗生

可能制作組想將前幾隻既魯迪、依家既魯迪、依家既男主用黎做對比、顯示男主既成長同埋尼個世界都有變態細路、幫魯迪刷好感掛？

係
然後神個本有翻譯所以可能都容易解

[member][/membe

屌、柒撚左

轉生埋同一個世界、仲要同一個名、點解命運會差咁遠

我上世係紅毛過得太爽 今世轉生做咗香港人

你起床都叫有爽過
我轉生前日日做到死咁制、轉生後難得叫做有d能耐可以單挑大魔王拯救世界、但到最後都係落得個一無所有、含恨而終

你有得睇生肉無職轉生仲唔夠爽咩

有咩好爽

早一個鐘瞓教

你知唔知咩叫時差？

下集嗰位
魔法公會A級會員，甲龍曆5世紀最出名嘅魔法師

召喚術權威，人稱賽倫特•賽文絲塔嘅七星靜香會唔會出場呢

其實無職仲會唔會再出 睇完正傳24卷 跟住仲有幾多套
睇前幾個posts人講好似仲有出咁

無職正傳應該25卷完
然後有d外傳同埋作者提及過未來計畫會出既六面世界故事

睇埋外傳你就回不去了

想返去搵紅媽媽

大劇透
伏筆拉線

其實佢由第2本開始諗到下一篇正傳真係要寫個服字比佢

我覺得佢係想寫正傳先 設定好然後諗諗下就不如好似fate系列咁寫個前傳結果一去冇回頭

可能秋人原先設定係毒撚魯迪食咗佢隻死貓

可能會食哂魯爹啲孫

七星慘到 等咗幾十年 除時大婆都做唔到

代入秋人諗一諗
自己原本嘅曖昧對象突然思想成熟咗n倍仲可唔可以好似以前咁面對七星

七星會唔會又覺秋人好弱智

秋人唔似中意神子 藍毛似撚狗 紅孫仲未發育 隨時秋人好似初代勇者咁 打飛機打一世

可能佢唔希罕呢已經

唔知孫之手會點描寫秋人
依家睇個人設冇咩特別,加上有前作魯爹同龍神鋪路
應該唔會幾受讀者討好

暫時睇無咩特殊能力 勇者召喚唔知有無特典 但係點都唔會勁過龍神勢力 可能係軍師型？

佢內心仲係少女嚟

神子講話佢又冇訓練過,一打仗就比人掉上戰場
比人地個將軍斬甩左個頭,應該真係冇特典
只係召喚佢班友以為佢好勁

可能係中二病高中生

七星戰力=秋人 個魔法陣係愛莎整出來同七星研究果個一樣應該

神子無咗記憶仲記唔記得秋人都係一個問題而家呢條世界線仲要係處於召喚唔到秋人嘅狀態 都唔知點埋尾

應該要同老賊一齊度下點玩 七星過咗嚟 原本世界佢應該未出世 或者係已經無咗魯迪 無人推開佢地 仲有好多想像空間 隨時連小黑都會過埋嚟

起碼心智大10年啦
好似大學生同中學生講嘢咁

見到老公又唔同 你睇藍毛見到魯迪變咗弱智咁

講過大家係唔跟時序咁一齊轉移
艾莎係503年召秋人
神子想召七星到407年修正歷史
點知七星太肥過唔到縫 比盧迪靈魂降落左先
到417年七星先成功硬著陸

大家可以話係同時初召喚 但召喚嘅目的地唔同咁解

咁而家秋人係咪卡住咗係閪縫到 等緊503年？

好似尋秦記咁，因為超越時空令生殖系統受損
不過項少龍只係生唔到仔、但秋人就直接變性無能

ed致敬魯迪

男主有一性慾就被人屌父權、唔尊重女性、毀三觀既話、不過直接比個Ed設計佢算數

ed 男豬生理睇唔起女性 令女性蒙羞 女拳又然

係未召喚正史應該係愛莎召喚 但睇呢度似係菈菈召喚

屌妳又唔得、唔屌妳又唔得、到底想點啊dllm

咁時間線應該係

全女角 最好黑妹添

後面果句啱

唔同人召喚 愛莎召秋人 神子召七星 盧迪係意外

然後神子更勁 可以揀時間召喚咁解

係
不過盧迪係意外 原本召喚冇預佢

全變性人

黑妹變性人

從2012年來睇 大家係同時被召喚 只係目的地唔同
平行世界嘅秋人死左了
係因為秋人死咗 神子先會召喚七星過來救命
點知多咗個盧迪
依家成個世界亂哂
已經估唔到將來會點發展了

黑色紅藍綠，政治正確✅

我諗佢個玩法係咪同steins gate一樣，跳左入第二條世界線

絕對係，如果唔係既話日記前果段，
係雙方接觸果瞬間老魯迪已經直接消失
連日記都唔會存在

老魯迪：已經經歷咗嘅事唔會改變只希望你唔好行我條舊路

但係老奴唔係有骨灰咩 定係會抹殺咗舊世界線

自膠 睇錯野

姐係2012年係一齊轉移 可以理解係秋人只係係未來等緊？ 只不過未來可以改變 令秋人唔存在

應該係分世界線啦，你都識講有骨灰
試想下如果撞線，老迪撞魯迪果下已經改變左歷史
上面都講左，時間悖論關係，老迪係唔應該存在過，
成段歷史係未/無發生過，會直接比thano撻手指
然後魯迪繼續行老迪舊路

我理解係平行世界 撞車事件 1人死亡 2人失蹤 得返小黑 一個瞓緊教 一個塞車等緊出西隧

召唔到秋人七星走唔撚到喎

始終佢未解釋個time travel點玩
只係老迪按常理推測

如果係平行世界咁玩
人神呢啲上位存在點解要一直觀測未來唔比自己輸
龍神封印左一個平行世界既人神就達成到目標之類
個感覺好奇怪

開buff: 跨性别易服癖同性戀

唔幾準確
如果用香港地理做比喻
盧迪係電單車直穿塞車中嘅紅隧
而七星坐的士塞死路中間

然後秋人係比直升機直送中環 唔洗經隧道

但係已經睇落係召唔到秋人

可以出多部異世界轉生少女美食師除咗食就係沖涼

其實7星既後續會唔會出書講?
成套故事好似得7星冇結局唔知變成點咁

目的地係異世界 魯迪已經早100年到咗 七星就遲十年 秋人：過緊嚟 過緊嚟

七星係咪因為秋人所以每年醒一次？
我已經失左憶

其實點解秋人個召喚陣好似冇咩代價咁
愛莎有冇咁撚勁

話每幾個月會醒下同人吹下水沖下涼

去食飯同沖涼

七星美食之旅次次變聽魯迪講家事

七星靜香 同多啦a夢果個一樣都係成日沖涼

魯爹買左屋第一時間問人借浴室

作者仲拎咗來講笑
可能某日會好似野比君咁開門撞到

大婆唔怕二婆三婆就係驚七星 因為佢一睇就知佢同多啦 a夢個靜香一樣玩鳩大雄在股掌

大婆成日形住盧迪會娶咗靜香之後就趕走自己

大婆：係人係鬼 我一眼睇得出

諗翻佢哋同七星初遇嘅場景真係
盧迪唔知大婆係大婆
大婆唔知七星同盧迪係真同鄉

一開波仲係到相認係同鄉
之後先9up話認錯人

我以為冥王發春夢會有七星 居然無

有愛夏,但係冇七星真係講唔通

我覺得愛麗兒可以cut七星應該正d

七星係妹同要照顧嘅人

我覺得佢哋兩個都覺得對方係一個特別嘅人 所以由頭到尾都冇搞出乜嘢關係 反而係好珍惜對方

agger啊
喺成個世界都獨一無二

其實用阿妹形容都好貼切 七星就好似前世嘅佢 魯迪就變咗做佢阿哥個角色咁

七星都話魯迪係呢個世界最照顧佢嘅人 希望佢真係返到去幫佢寄信

應該難d，如果要講七星就要出秋人傳

最後返日本做郵差搵食

七星遲下要睇龍神打甲龍王拎秘寶

可以開多部七星異世界郵差也要洗出真本事
講緊返到去但係無咗記憶 只係記得封信係佢恩人寫 要交到去佢屋企人手上 開始旅程

關於我成為了異世界郵差這檔事

In七星we trust

我一直諗緊呢個係邊位原來係七星

ed嚟？

PV1

好似係唯一一個黑長直
有錯勿屌

件斗篷同小說插畫一樣 應該冇錯

都真，無邊幾個人會咁著

好期待安妮係秋人傳會有咩表現

七星唔好死就好

可使用

真係要靠孫之手先知秋人會唔會認錯安妮

雙飛七星

安妮set咗program 如果講得出任何一個日文名嘅話會帶果個人去見真七星

點知比秋人COW埋但係ED

推po先

係咁loop op ed邊睇小說好耐無試過追小說追得咁癲

最後魯迪見到兩個東洋男人喎

之前挑戰自己四日睇哂24卷 真係睇到如入無人之境

4日睇曬是咪痴撚線唔洗訓

可能菈菈同秋人生嘅仔嘅

另一個po有巴打2日睇哂
佢仲癲
睇到唔記得食飯 手機call爆都唔知 迷宮到14卷真係睇到天光

巴打好癲不過真係一睇就停唔到
我暫時十日十九卷

七星慘到

北三都黑髮、可能係佢呢

睇哂咁多卷雖一停過下係日常生活果卷

481年魯死後幾年神子出生 500年秋人 520龍神先會loop好大機會都係秋人個仔 睇係同神子定拉拉 兩個異世界人生應該都係無魔力

秋人轉生完之後即刻漏到女再即中出生仔就有可能既
但好似唔太現實

都唔奇反正再生神子都已經沉左秋人船，可能未來七星同菈菈都做曬準備秋人一轉移過來就救走佢同神子

又唔係裡番、你覺得作者會唔會寫到秋人一去異世界就日日夜夜日夜夜？
但如果有左故事展開先再慢慢談情說愛既話、時間又唔太夠比秋人生條再養大佢

你睇返諾倫同光頭佬結左婚都係1年就已經有細路
再生神子雖然無曬能力但應該都照有記憶，到時講返事件經過，再加d特殊事件
要講佢地極速生B都唔係無可能，不過秋人傳應該有生之年

如果要寫到好似上季咁一定生唔到仔啦 最少打下地城 死下同伴先會有愛

七星似係畫魔法陣 拉拉做咗神子個位做電池 跟住老土劇情一見鍾情咗拉拉

但其實冇愛都可以生仔既

去到結婚果野花左幾多時間？

咁樣只會走向 badend龍神得返呢一次 唔會咁易比佢玩完 我個人想七星返去送信 跟住秋人同神子生仔 秋人死後靈魂再返去現實世界撞車後時間 跟住同七星結婚 完美

想睇痴女神子利用完菈菈同七星之後就用計condom佢地、再軟禁秋人慢慢洗腦佢變成只屬於自己既男人

拉拉同神子似係同一種人 都係死魚眼應該做到朋友 只有七星哭死

就係因為有相似點先更加需要排除

神子會唔會變咗路人角色 無咗能力隨時無埋記憶 可能會係龍神口中知道呢個人 但係變咗配角

拉拉有龍神撐點排除

只要令到龍神覺得自己既價值>菈菈就得啦

拉拉當佢係半個女

自
龍神當拉拉係半個女

依家直頭有埋聖獸跟住，龍老闆點會唔知菈菈係救世主邊個搞菈菈，殺佢全家都似

推第二個男人比菈菈？

唔會搞佢嘅 最多龍神食埋

龍神食拉拉 秋人食神子 七星食自己慘到

可能七星食北三呢

七星應該會好似愛麗絲咁默默保護住秋人 睇住佢生仔 抱埋孫

其實七星都唔係話超級鐘意秋人

七星剩係想返去 佢應該係想秋人一齊返去先 食唔食佢應該係後話

龍神530loop

姐係有10年時間cow佢

蛇足篇發現七星好難抗拒有啲啲正太feel嘅猛男阿爾斯

我咩都無做過

19年聖誕篇話佢到齊格有心動既感覺

正傳開始左未?

七星如果比其他人食咗 我寧願佢一早比魯迪算

未 作者好似話要搞埋動畫 寫埋另一套豬頭人 再醫埋病先寫

其實我最鍾意伊澤露緹 有無同好?

可能係七星四圍食人呢

講套獸人英雄?

不要說了.gif

係

有睇佢哋結婚真係好好笑

正傳姐係邊到開始既故事

魯迪死後

好笑咩，幾浪漫呀，北帝守門幫佢掃走頭上啲落葉，再同佢講王之盾唔駛交武器，可以直入呢段令我幾深印象

講貴族性辟 同埋不斷講唔係佢杯茶唔夠靚仔 佢d內心戲係幾啜核

所以呢段重要囉，佢一開始怕自己做老姑婆，但又想揾個又靚仔又勁嘅，但北帝呢段交流先開始改變

係浪漫 但兩個人嘅反差好好笑

佢比我感覺 應該會好似d老夫老妻之後會同返仔女講返 你老豆當年點點點 又唔靚仔 最後都係唔知點解揀咗佢但係又好鬼冧個種feel

原來魯迪只係前傳角色..

認真、有幾多人真心覺得秋人傳可以超越到無職轉生？

唔賣得會捉返魯爹出黎鞭屍

魯迪:

MVP擔正驚閪

唔知當時七星同秋人係嘈緊乜

應該難d幾乎所有野都係魯迪傳度講曬，唔重覆既橋得返唔多
故仔可能講下人神點搞到魯迪仔女互打(但應該就點都唔會la，除左齊格飛難講d)，各國既新一任國方點樣因貪心打仗咁
角色就秋人正常就無魔力，可能爆鬥氣變超西
菈菈點做救世主、北三點樣變真英雄、龍老闆點樣幫魯迪家族咁

今次有埋龍老闆 北三應該會仲勁過之前幾次輪迴嘅自己

冇右手同王龍劍既北三到底可以有幾勁呢...

七星：我全都要
秋人：dllm啊
另外一個男：我只想食秋人

wtf魯迪係前傳 秋人係七星條仔？ 邊到有得睇無職後續

到時決戰應該會解封隻手 加埋咁多年訓練

未出 要靠孫之手燒比我地

魯迪仔女始終都好親唔一定會正面打、但佢d孫仔孫女就難講d了
不過無職好睇、好大程度係因為個主軸定得好好、而如果秋人係純粹穿越變超西4、一個單挑全字宙既勇者既話、都好難寫得好

其實北三只要係手臂對上斬左自己隻手得佢自己生返出後就可以解到封？

真係出先講

睇五年前啲評論話秋人先係真男主 依家都未有得睇？咁佢邊章有出過下場

你知道得太多了

而家得兩幕

開頭攬住MVP俾車撞
同埋web最後一章prologue 0

人神應該都係操國王 令齊格陷入兩難
秋人照計都係同七星一樣食腦 用現代知識洗出真本事

係咪唔寫架喇 都過咗咁耐

作者要醫好病 再加完動畫 畫埋豬頭人破處記先會寫秋人傳

可能秋人傳同無職係好似神鵰同倚天咁
高潮位先出返我地真係識嘅人（龍神七星大婆二婆）

我唔覺得高中生既知識水平可以成到咩氣候lo

唔是咁易的佢真係出秋人傳，到時又會比拿來同魯迪傳做比較，魯迪傳本身都已經好正好難超越

或者唔出秋人傳將未來留白都係對無職既一個好完結，始終web後話作者自己都話未來唔係定死左

秋人隨時出唔到 卡咗係時空裂縫

個腦好用同埋有才學係唔同既

之前有套講個高中生做咩都好完美 唔記得咗叫咩名
剩係記得坐無影凳睇書

高中生再完美都好、掌握到既知識可到有幾多？
邏輯學？政治學？經濟學？應用物理學？材料學？燃燒學？數學？
真正有用既知識永遠都係企係巨人既肩膀上成立既、同時亦從來都唔係中學生就可以系統性地掌握到嫁

係咪套搞笑漫我叫阪本我最屌

我係鳩噏下

係呢套了

人怪睇既Dr stone咪就係中學生救世界

笑左

佢覺得果d先叫貼地

我覺得dr stone 因為“可以”，就“肯定做到”嗰下好唔合理

前面抗生素前仲做到 之後就
點超人都冇辦法將1個月嘅製程加速到2日就搞掂
真係只供參考只有理論上成立

，地球最強單兵戰力：日本高中/國中生，美國流浪漢/退役大兵或警官，中共國穿越者

記得之前有部日本漫畫仁、之後改編左做電視劇叫仁、故事內容講個一流既腦外科醫生因某d事穿越左時空返返去幕末既江戶
有一節係佢為左醫梅毒而嘗試自制青黴素、但因為當時既技術同埋設備所限、就算佢穿越之前係同輩入面數一數二既醫生都係、係江戶都係連最最易整既抗生素都要動員一大班蘭方醫、搞到死下死下先整到出黎
想單靠現代既知識穿越去改變世界既話、都係好似no game no life入面既空白咁、直接down哂成個wiki同埋大量論文穿越算啦

作者算唔算留咗伏筆 以前人類唔係個個有魔力 都係要將魔力屙返出來

只要搵到方法比七星秋人用到魔力 仲有十幾年可以寫 就唔洗諗佢會太尾機

七星靠魔力結晶都可以用到魔力

我諗靠裝備應該可以去到聖級實力實戰就難講

就算佢唔專注寫秋人 剩係甲龍王 齊格 拉拉 都已
經夠晒 仲可以講埋龍神爆機後生活 諗起都濕濕地

可能變渣高達

都唔出奇，反正莉莉都已經將魔導鎧量產化+降抵魔力需求量，加埋魔力portion，真係有機會造到只用額外魔力既魔導鎧

唔止，人造人個技術可以自行吸收魔力

想睇秋人騎安妮

想問保羅死前想同主角講咩？
同埋三個老婆最尾知唔知主角係轉生來？

應該講二婆掛

轉生者要去到愛莎篇先坦白同佢地講

姐係妹妹篇？
好似唔係好見有講話自己轉生有前世記憶。

愛莎一早知

未肯定
愛莎篇之後 魯迪先真正變成魯迪 我覺得
所以要睇

同埋愛麗絲個老母做咩咁唔鐘意主角？
因為佢老豆唔要過佢？

唔係下集動畫就會講

琴晚睇埋齊格篇
好似差愛莎篇同古龍就睇哂

王龍王討伐呢

王龍王既世界觀幾唔同下...

老豆聽廣播劇有講

迫害唔識日文人

都唔知作者係太耐冇寫六面世界定專登咁做
真係平行時空來

政府派一個月一千蚊消費劵咁on9
兩個月收唔收得齊成套小說

買一套日文應該夠 中文下年都未必出完

其實一係自己學，一係就要聽鄰國翻譯

無職三百年前
好似早過無職寫

未睇王龍王係咪講北二

我都唔知佢到底係到諗咩

睇web係無職完左先寫

傳家之寶呀

中間粒魔石係咪飄係空中？

ROXY果粒都係

同甘共苦好拍檔

帶到去本傳幫手打魔王同人神嘅真主角

當初有點如果老魯迪用尼把杖既話、可能冇穿冇爛返到過去

支杖真係MVP來，重要傳埋落菈菈度
btw，最尾交杖比菈菈個陣，菈菈好似反而重視佢件灰鼠袍多d,有無講點解？

好似聽過話寫完王龍王先寫無職
不過擺上去narou就唔係跟同一個時間
唔肯定

無記錯把杖係將魔法加倍?

好似係，原來威力既5-10倍？

無記錯水魔5倍/用少啲MP
其他低d

因為父控

應該所有魔法都可以倍大到、但唔同系統既魔法既倍數有唔同

我仲以為係因為件袍高級D 龍老闆D貨

係魔大陸買落之黎穿左十幾年、用黎做抹地布都厭火爛果件

以為係老闆送個件

龍老闆送果件點會用緊包住支杖？

爸爸的味道

唔覺佢係父控

睇完動畫追漫畫再追小說
但無艾莉絲好難頂 幾時先出返黎

睇到魔法大學?就到戲肉

睇到結完婚見返兩個妹
我會堅持架！

仔女最怪就係拉拉 有生之年希望睇到之後發展

拉拉係其中一個冇用第一身視點寫過既仔女
都幾期待之後講返佢究竟點睇佢老豆同屋企
個個仔女唔多唔少都俾父母既成就壓跨而感到自卑同疏離
拉拉究竟點處理呢種心態

真水王級+劍王+水聖級+七大列強
一般人要讀故事書先見到嘅人就係自己老豆老母
都咪話唔大壓力

但菈菈應該要秋人傳先見到

最深印象就係諗起佢係阿婆屋企撩鼻屎

靠碌嚟碌去

因為佢仲勁
本身就係救世主,背負住所有野

奧爾斯帝德:津田健次郎
佩爾基烏斯:小山力也
光輝的阿爾曼菲:河西健吾
魔界大帝奇希莉卡:井口裕香

老闆

前期有甲龍王？唔記得咗

有 係佢出光輝阿爾曼
反而無劍神 應該冇乜影響
睇嚟最尾轉移

轉移後出嚟9up幾句

社長CV係社長

隔離re 0,我印象中無職小說係咪都有呢句

冇
但有希露菲熬夜

都估到會出來露面龍老闆

屌係woo海馬社長，真社長

齊格老婆會係邊個
想睇佢對住老婆講返佢老豆講過嘅野 應該型過佢老豆

然後扮月光騎士同個仔傾計？

睇上去似搞基

齊格應該非基 唔知人神會唔會引導佢娶會生拉普拉斯出來嘅女人 原本應該係奴隸商人所生

可能果個絕叫姬呢

btw人神絕對信任係咪對齊格都無效？ 不過齊格由細到大聽老豆講唔好信人神 應該佢唔會咁蠢嘅

如果個仔係拉普拉斯就唔同講法
老豆由細到大教佢珍惜手足 重視家人
齊格未必聽人神講 但一定會保住自己手足

邊條仆街咁眼利睇到

佢推測係傑塔係有龍嘅基因
咁奶奶會唔會其實係拉普拉斯為咗成功轉生所以比個不斷扑野嘅咒詛佢 經過幾代搵到相性最好嘅身體就轉生？
但係歷史應該係商人生 應該唔關事？

唔似
麗潔原本係為龍老闆而設 拉普拉斯冇諗過自己會打輸

咁技神有無講去咗邊 係都轉咗生？

無左魔力
形同廢人,要痾爛屎

想問下七大列強係邊七個？

仲生存緊？

佢拎住舊巨型魔力結晶周邊遊離浪蕩

瓜左既話,石板會除名

拉普拉斯係同時魔神同技神？ 鬥神係人神使徒？

但係佢應該有龍聖鬥氣？個時話將鬥氣魔力分開咗 咁應該都仲好打得 最多要去廁所姐

好多神級武器都食魔力
王龍劍,龍神果把

請問有冇人有web同文庫嘅link share?

無攻高防

龍聖闘氣係後來殺魔神果個龍神開發出黎既、技神唔一定識

應該尼d武器應該都可以靠魔力結晶既魔力用到

廣播劇熟肉 迷宮篇

未睇小說嘅唔好入
睇咗小說嘅

返去睇

所以覺得奇怪 佢鬥氣 魔力 分開咗 但係鬥氣應該係魔力嚟 佢無魔力又可以用鬥氣 係咪龍族特別d 定又係伏筆

雖然神自己冇魔力、但佢可以利用魔力結晶入面既魔力用闘氣

睇古龍昔話有講過龍族嘅鬥氣係唔一樣的

有錢有鬥氣 作者識玩

龍老闆唔用魔力係咪就剩係靠佢龍聖鬥氣加普攻已經壓倒大部份人?

日文高手

中文字幕

我on9

保羅

當年返工聽到個人無曬心機

push

漫畫出得好慢

睇小說la，漫畫大改過小說劇情

如果由頭睇 有無咩網最齊?

其實蛇足篇有幾多話？我見唔係個個網都有又驚唔齊

紙言有 不過得正傳

岩岩終於睇埋所有外傳今次真係全部睇哂了
冇野再睇了

斷癮症發作了
你仲有廣播劇同漫畫外傳可以睇

想睇既小說好多都睇哂
諗緊開唔開地下城尋求邂逅好
冇野好睇了

究竟佢肯出隻驚未 好鬼悶又冇野做

地下城可以一戰但佢世界觀幾大下 真係想了解套作品要玩埋隻手機驚 睇你係咪有耐性玩果類手機game嘅人

最難頂係地下城仲有排未完等新一卷等到J都長

地下城啲人物無乜魅力

係 最驚係d有排等既輕小說睇完overlord之後都唔敢追d未完既 re0又係話至少等多6年

太多人 個個都想寫 結果人物刻劃得唔夠深
好彩仲有神話故事鋪底 如果唔係真係會全員紙板人

我睇地下城係想睇貝爾點冒險 唔係睇佢點溝女

而且經歷都好直線，無乜爭扎，簡單來講班友唔似人，佢哋唔似無職，灰與幻想，地圖化咁，人生好多挫折，遺憾同迷惘

灰與格林到依家都唔敢睇
動畫已經夠虐

小說好睇，但胃痛...

聲優同角色好大分別

魔。。。 界。。。大。。。帝 。

用隔離小書痴女主搞事個把聲應該OK

Sad

有幾秒條村嘅BBQ days

動畫加條村個幕想講咩記得原作無
唔通係show轉移個下?

作者頭像應該唔會出事掛

當諾論仲喺度啜緊手指嘅時候，愛莎已經喺度扮緊乖同可能係將來嘅女主人打緊關係，應該話佢鳳傲天定視后

不過諗深一層其實呢度好似怪怪哋，照理講魯迪生日前呢個時間點保羅應該已經同意咗(同埋以為)魯迪(將會)入贅紅毛家，點解仲會留住綠毛喺自己屋企養，或者話綠毛點解仲會咁好心情保羅未同其他人講？

求神拜佛演呢段之前之後演清楚啲背後瓜葛內心獨白，否則播完網上又要燒

今次劇透透到打光輝
（Teaser，非成片）
不過我冇理解錯嘅話，「Turning Point 1」個Point應該係指個波爆呢一下
（Teaser，非成片）
所以我預測今集應該係喺個波爆、魯迪被光包圍嘅一瞬間結束
所以PV3下面呢一幕應該第九集先見到

換句話講，開播之前至少已經整緊第九集

唔知你記唔記得莉莉亞個獨白 其實佢咁樣嘅諗法就影響到佢點教自己個女

保羅同意唔代表魯迪肯 未作實
而且貴族可以三妻四妾 識玩緊係留埋希露菲

佢老母成日洗佢腦

愛莎本身都天材底，好細個個陣同諾倫鬥快爬都爬贏好多同埋莉莉亞本身都係實行英才教育

保羅自己都搞3搞4 la同埋保羅都同魯迪講過話會教導大婆

愛莎細細粒好得意

啱啱煲哂正傳小說
終於可以入嚟留個名

小心仲有外傳劇透

同你一樣
岩岩睇完上黎搵post lm

可以一齊討論

準備開蛇足唔驚
呢度係咪唔洗用四重都得？

重大劇透最好有四重啦但冇都唔會有人屌嘅

蛇足一定要睇愛莎篇

驚唔小心劇透咗漫畫黨依家先大學篇

實會本身都鍾意愛莎多D
外傳有冇所謂嘅先後次序？邊本放最尾睇最好？

今集又有淫賤鏡頭睇
不過應該得番呢集會有 之後除左洗衫聞底褲之外
冇咩咸濕野

你咁睇小淫賤精靈?

仲有扑野

小說好似轉移後冇哂摸摸渣渣劇情
因為應承左等15歲

等到完季先有 陰公

隻長耳族唔關事

我記得有幕係換情報 唔記得係邊個位 係泥沼前定後

泥沼同迷宮都有

克里夫

其實老公仔暈船浪呢度都算？

動畫會唔會skip 依part都唔算重要

睇佢有幾想講主角成長識忍手
睇個勢就會

盧迪入聖人mode幾好笑

胸部仙人

之後仲要問佢係唔係偷食野黎 隻手有陣味

跟時序由今到古會係 愛莎 齊格 王龍王 古龍昔話
先睇蛇足同齊格
其他兩卷冇所謂

愛莎嗰篇睇到我
個作者都幾大膽

寫用姪女張相打飛機大膽啲定愛莎篇大膽啲

愛莎
姪女

唔係魯迪負責咸濕野姐

當奶奶流??

等睇神撞破奶奶6P

其實係幾好睇，唔明點解d人會屌
本身正傳都講阿爾斯成日同愛莎一齊

我第一次睇覺得阿爾斯太咸濕

即係魯迪呢個樣，無料死lur就食到大波妹

覺得自己被ntr掛

喺啦，但正傳咁樣都唔錯，好有行完一個人生嘅feel,睇完都覺得自己轉生咗一次

最後好滿足咁走咗

睇埋外傳先，會好少少

仲有好大段時間可以寫 不過好似無呢個必要比我地知道下半世平平安安無事就夠
個段時間留返寫個衰女拉拉啦 如果有

蛇足有補充

其實佢蛇足最尾完個下好正

因為作者想寫主線ONLY,''呢一代''角色都寫圓滿曬
再寫流水帳落去無咩意思
亦都唔想突然加插D角色落去起衝突拖長佢

佢咁樣完 我仲想睇之後有啲咩做
係咁e寫多幾篇日常都好吖

已經好滿足 比佢地抖下都好如果會久唔久出下特別篇就好

跟住到下一代人努力完成埋最後任務 希望我地有機會睇到啦

作者都係咁兒寫咗兩篇日後談外傳+幾個聖誕特別篇架啦

唔夠啦咁少

我睇完之後有種
佢就咁就完咗 我之後做啲咩好
既感覺

好似俺物語最尾猛男咁

所以最尾佢地都搵緊有咩搞作，就好似同你講你都要搵其他野搞la

就係等佢出秋人傳

有生之年系列

6個仔女去邊都有提喎

無理由睇曬齊格篇、蛇足篇同埋愛莎篇既話，應該講曬6個仔女同埋2個妹去曬邊woo

你睇最後嗰篇係咩名？
我之前睇非殘體支那網
無記錯差唔多大部份都唔齊
由七星美食之旅中間開始無

你google translate番邊chapter無咗？？

煲完web 了
LM

愛莎篇之後蛇足仲有兩篇

大兩年 計落一樣

得呢個位有D可惜
成章我都係睇到眼濕濕

長期高負荷運動
好似心贜病死

70幾先死差唔多啦

果時睇紙言一直下一章下一章 冇留意仲有幾多章睇 大戰完發夢見到人神以為以外夢見人神 仲有排睇 點知無啦啦完左 完全估佢唔到
果下呆左一呆

以為完哂但睇多幾頁發現仲有蛇足

我睇到果集標題34歲 以為會講點樣大戰魔神又封印人神
又講下d仔仔女女同老婆日常 以為以夢既劇情去搵龍神之後再開始下一章 點知完左即刻禁番去目錄睇
真係完左 o哂咀

佢寫下半生平穩咁過其實好好
上半生都做哂需要做嘅事
最後願望都係同老婆子女一齊過

冇人再干涉佢嘅生活
平平穩穩咁過埋下半生都幾好

睇完蛇足會唔會無咁空虛 好想睇多啲魯迪同老婆嘅日常

瘋狂4P

70歲仲做緊劇烈運動

反而想知齊格最後果到 魯迪死左未
同埋會唔會變做敵人 感覺臨走同魯迪對話同拉拉講既野
覺得會做敵對 有生之年唔知會唔會寫出黎

整埋保羅

就算Mvp今晚出一幕嘅話

希望片尾無佢名啦

依家睇哂先咁覺得 動畫揀愛衣配希露菲真係good casting 後期賢良淑德最又有媽媽feel同埋仲要大婆

三位老婆cv都揀得幾好

小原好美配roxy perfect match

轉移之後Roxy間唔中都有出下場
大婆真係要等下季先有戲份

希望有第二季 大婆白毛真係好婆

我反而成日諗到藤原千花把死人聲

本身對綠毛冇咩感覺
變咗白毛先鍾意佢

白毛先開始有劇情

想問下漫畫69 話即係小説幾多話到
想駁住睇

由頭睇返最好

好的好的

人神無公佈cv就應該係佢出現前完掛

但係應該下集就係人神出來喎

啫係我估白光閃過無ed直接完
不過估啫今晚咪知

本身最唔中意希露菲
睇到後面發現佢先最正

我係想講七星

呢幕keep嘅話

希望片尾無show到佢轉埋過嚟

真 好多時就係咁變相官方劇透

冇記錯大概係第九卷 白色面具•前篇

有講咩 外傳唔係得好少？

係出完定而家出緊？

謝謝
我想問小說係咪就係紙言果個呢

係web版黎

外傳有 蛇足 愛莎 齊格 王龍王 古龍 秋人傳未出

btw，人神會唔會用返鋼鍊個條友

我都覺得人神似打咗格嘅真理

坐埋係到真係幾似

泥之大魔導師

このあと24:00～
「無職転生 ～異世界行ったら本気だす～」
Web最速TV同時配信✨

本日は第8話を無料生放送⚡️
▶️

ニコニコ動画でも24:00～配信開始です！
詳細は➡️

ぜひご視聴ください！
@mushokutensei_A
#無職転生

今集免費live

搵唔搵到個破nico嘅vpn就一回事

今集op係城景

免費live 但付費會員優先睇

等佢直播完VPN 睇囉

睇啲live圖

加番村嘅戲有啲sad

老冇既聲優有便當食了

要vpn

好期待動畫黨嘅反應

大家唔好講之後啲人人點點點呀

from twitter

基列奴 figure 好正

都要習慣、之後仲有大把轉折點

有冇人睇到保羅死同埋簡妮絲既夢嗰時哭撚到傻咗

今季仲有個姐

其他有生之年啦

想問吓黃viu其實幾點更新
睇完巨人想快啲洗眼

之後有倒酒比老豆

0035

好差咩今集
無追巨人live

估到老豆會死、所以冇咩太大反應
但神子幫老冇幫夢果part有d眼濕濕

thanks
其實集集都差 巨人呢個水平嘅作品值得更好
MAPPA心機過哂去咒術
好彩無職keep住最屈機

搵到錢既話好快就會有啦

巨人動畫我無睇
不過以前立體機動好好睇
最近係咪劇情多對話多所以少左立體機動?

唔係劇情問題
係studio由Wit Studio 換咗第二間叫MAPPA
力不從心搞到節奏分鏡作畫一齊衰

睇pv龍神型到癲

今集都預告左個聲優
應該發生時件之前周圍望一望會見到

龍神 幼女大帝 甲龍王
三個之係都會係魯迪既恩人

掃墓果個位真係頂唔緊

好撚正呀！！！！！！！！！

真 咒術明顯好用心做

甲龍王係五龍將,龍神最尾係咪要打佢

伏筆伏到唔知幾時動畫先有

今集我覺得rudi 唔夠原作對自己厭惡

不得了 今集10/10

幼女都係下半季姐

其他就

動畫黨表示魯迪大個咁靚仔嘅

小說龍神係咪冇出過嚟？覺得龍神嗰幾句對白印象中原作冇

btw最終做到轉移事件比我睇小說ff個畫面震撼好多

終於做到轉移事件

動畫加筆, 原作無

今集兩樣好滿意
1. 成長之後識變聲, 仲係一把比較中性嘅聲
2. 加得好好. 我原本覺得咁少劇情好難做成話
實際上比返一班好耐都唔會再見嘅人出場
再突顯強調破壞左幾多野

但係自我厭惡個部分我覺得唔夠
對比之下之前變態嘅部分 過佐少少

嗰幾個都有出，仲有劍神視角但刪咗

保羅一家戲份係動畫加

Web/文庫都有，漫畫改咗

動畫原創成個屋企唔錯
仲加左希露菲

cop返過黎, 今集見到媽媽同諾倫講斯佩路德族會食左佢果下好過癮
最後真係斯佩路德族食左佢, 算唔算伏筆

自我厭惡嗰度我覺得還好
始終魯迪無fail到
艾莉絲嘅好感到有增無減+五年之約
佢算贏咗
我覺得佢去到後面搞到光頭佬主動離隊大喊嗰度先覺得呢段人生唔係遊戲

呢度真係改得好好, 極度濃縮左一堆內容
例如大婆初初魯迪走果度搞到拆天咁用幾句閒話帶過返之類
仲有莉莉雅份禮物之類

雖然今集又ppt又犧牲左飛利普嘅戲份同盧迪嘅內心戲，不過做得咁有張力收貨啦

中文博大精深
食呢個字有兩個意思

製作組唔單止冇淡化角色d咸濕變態位
反而係係有意去加強

可以無限次食用

開幕鳩毛都畫

甲龍王果句似召喚光小說本身有冇, 無乜印象

ching你睇得咁細嘅，我淨係睇到幾舊嘢

一諗到呢啲美好生活以後都睇唔到就

六面唔係得番人同無界咩

小說甲龍王有講幾句野 未睇動畫唔知岩唔岩
我記得龍神小說係赤龍山上面
見到轉移舊雲果時仲斬左一條赤龍 唔知動畫有冇

其實好撚sad, 自此成家散晒
好想skip晒成段魔大陸睇佢地重逢

點重逢法保羅同簡妮絲都再見唔返

就算重逢都唔會再一家人齊齊整整

啊怪得我唔見

姐係秋人傳 作者寫緊未出？

非也, 如無意外秋人傳係正傳, 至少完埋文庫(包埋蛇足)先有
作者依家手上仲有本處男獸人

今集咁撚正反而無乜人討論

唔係個個可以凌晨兩點仲喺度討論
利申要通頂趕Asm,不過而家已經冇心機

今集好癲 編劇導演真係好勁今集好多內容唔算係動畫加筆 而係將後面嘅劇情調動咗次序 將成集表現得好流暢 又冇強行解說嘅味道
今集打補充果時真係極度考記性怕講錯野變劇透

龍老闆依家喺隔離post無論咩意義都係final boss 唔好再喺果邊老闆前社長後啦其實咁樣已經劇透緊架啦未到佢劇情架呢個轉捩點3來架啦老公老婆呢啲都算啦唔好再爆埋老闆啦再講就冇嘢好睇架啦

社長可以用cv梗兜

老闆終於出場

好撚過癮

好癲 無職世界觀好大
仲有咁多元素 保羅同男主真係次次都好撚好睇

快啲睇埋漫畫先

理論上係不過可能未來有另外方法做秘寶呢

話曬都保羅同埋簡尼絲個仔，2個都貴族血底，想唔靚仔都難la真真正正blue blood

重逢先係成套野最傷感個位但亦係因為咁魯迪係呢個世界連帶埋原來世界既佢先開始成長

好想睇重逢果段
小說果段代入感好強

只係老左會禿頭

講親情果D位真係好令人動容

神子解夢果part

好型wo

果段真係

可能冇畫出黎掛

全書濕得最犀利真係果到

係，保羅同簡尼絲個part我反而真係魯迪一樣成個人空白左掃墓都有少少眼濕濕，但係去到神子解甍個度真係一路睇d眼湊一路流

喺動畫post講龍神兩隻字已經係劇透啦
如果我未睇過小說既話
呢刻我會問呢個白頭佬係邊個

無乜特別果啲就是但啦，唔通ed又透左咩，透左乜啲無睇過嘅人講得出咩

我好怕呢類點先為之唔劇透既麻煩野
所以盡量唔入動畫post

咁大個人自己識諗啦，矯枉過正永遠只會將事情帶去壞果面，例如依家班左膠咁

睇返個動畫post
我諗大部分人都睇過小說定漫畫
真係問劇情既無幾多個
成班人明明知道晒之後點發展都要就住就住黎講
都係不了

我係諾倫入大學嗰度

社長未社長囉 架仔都係官方twitter po叫社長啦
人地個名叫orsted cv又係ツダケン 想點理解都得

突然發現唔同地方係有時差嘅，羅亞同條村仲係中下午（希露菲講午安），紅龍山脈係黃昏，西隆已經係夜晚，魔大陸係日頭

完全match個地圖

點努力都係贏唔過天才

無職個世界既天文學既概念都真係唔清楚
照字面解，六面世界可能真係6個平面結合成既立方體

啱啱睇完動畫
有加料之餘又還原得幾好

唔明點解要咁努力劇透

因為你入咗劇透post

當然係講隔離嘅人

見到有人講咗下集會出人神

今集希露菲把聲會唔會man咗少少
原本以為佢之後扮學長個時先會咁man
有啲難想像佢用把咁man嘅聲同Rudy談情說愛

最好等一堆人同盧迪一樣懷疑自己性取向

只要唔係原創嘅番，就一定會出現呢種情況
不過好多都唔係惡意嘅
有啲唔知有呢個post，有啲可能心急得滯

小說第1，13本係全家福
咁如果25包埋蛇足個類，25應該都要全家福

菲茲應該會用愛麗絲/Darkness把聲線

我以為係呢個post

其實我心目中把聲應該係果青入面個彩加咁，真係會懷疑性取向

今集真係幾好睇，床戲個位正到爆；中間跳返去保羅嗰邊可能有少少突兀，但呢part劇情算補得唔錯；雖然知道曬劇情，但轉移嗰個位都起曬雞皮

Btw 魔！界！大！帝！真係笑撚死，但係其餘嗰三個把聲都好似怪怪哋咁，last boss把聲真係應該要細個啲，光輝我淨係諗起dr stone嘅幻

唔知點解由小說開始見到魔間大帝要一個人係魔領流浪就有啲傷感...

盧迪D仔女咪仲慘，尤其係大女，
望住成班大人成長，
老豆雖然愛佢地但 完全冇期望，

點會冇，咪自由自在咁成長，魯迪個價值觀始終唔同，所以有誤解，但基本上佢啲仔女都算幸福同人上人

不過無職個世界唔係圓加喎
6面世界好似都係平面黎

有件咁既事咩

但係這種價值觀 佢冇講.班仔女又唔明白，
佢自己又冇乜同仔女溝通

頂多有啲誤會，離慘好遠囉，你會唔會覺得李澤楷慘先，佢都好明顯同城哥有代溝嫁

某程度上盧迪d仔女個個都誤會哂係露西開始
但好在到露西結婚同齊格篇有解除

你啱，有代溝，所以愛莎先至搵到好老公。

話說六個仔囡嚟講，莉莉好似係最冇存在感嗰個
菈菈救世主唔使多講
齊格唔單止有成個獨立外傳，仲擺明會喺以後嘅正傳出場
老公對仔女都有自己嘅蛇足篇章
而大女早出世，又有講佢第一日返學。雖然冇咩點描寫佢pov，同老竇嘅破冰都係側寫。但係都叫有啲劇情

而莉莉呢？打完final boss先出世，成本野對佢嘅描述就只有鍾意魔道具/改良咗魔導鎧/成日遲到

咁重要嘅成就，魯迪仔女成就最好就係佢，影響最深遠，直頭改變戰爭模式，等於一戰出現飛機坦克咁

莉莉都係長命隨時再研究d勁野出來

我夠膽講正傳啲國力指標就係有幾多魔導鎧可以出擊

下次小心D

以前都可以叫下中級劍士上場 未來無上級嘅戰士都係無咩用 魔法師都可以打贏佢

上級都唔多啦，劍帝劍王加劍神先得五個人，劍聖先大約廿個。

小說我記得都係用龍神黎講佢見到轉移災害 我覺得可以接受

劍士贏續航/成本掛
量產型魔導鎧應該平唔得去邊
而且減咗消耗之後對一般人嚟講應該都只可以用短時間
考慮埋體積重量同埋保養
應該得軍隊之類嘅大型團體用到
要長途跋涉或者攻略迷宮嘅冒險者應該用唔著
而且最頂層嘅戰力都係劍士
練個上級劍士應該易過上級魔法師掛

係 無職地圖係平嘅 如果唔係盧迪從魔大陸翻屋企唔洗行3年咁耐

家陣係多咗個戰鬥單位，你講緊嘅嘢原本就有，打個比喻，如果魔法三大國因為主角一家本身定居同人偶商會總部就係果到，而魔導鎧最需要技術佢都有大量人手可以幫手，咁理論上佢係最多數量可以出擊，即係佢將會多一堆攻防能力強，遠近都打得嘅單位係到，直接會變大陸霸權

未來嘅人一定係魔法劍士雙修 聖級劍+中級無咏唱已經好屈

魔導凱係勁在揾個普通人著住都可以變上級
上級劍士不嬲就唔多
我估最後係阿蘇拉攏斷咗魔導凱出產 發大財 打勝仗

個問題呢啲人唔多，魔導鎧優勢係佢係魔法道具，魔力夠就用得，但你上級魔法同劍法唔係咁多人有本事學，簡單來講你要訓練一個打得嘅人係要耐好多

唔得啦，最需要嘅土魔術同魔法陣技術都係魔法三大國最多，慘在駕駛員數量都可能會輸

我諗魔導鎧都要上級魔法師用先可以同上級戰士打？因為佢本身係食魔力你無返咁上下發動唔到 你一邊比佢吸魔 你魔量就會低咗
無吟雖然有教程 但係應該都唔普及 始終想像力問題
聖級以上已經唔算係普通人 為數唔多 所以唔討論

唔係咁計嫁，你有個魔力量唔代表你打得，大婆個魔力量夠出王級有餘但學唔到，呢種情況原本不成戰力，但變咗能夠成戰力

我覺得魔導鎧初心應該係迷宮用來保護後排 唔知真係國家打起上來會點應該好燒錢

魔法師用咗魔導鎧應該都幾食魔力 可能要一邊啪藍水一邊用 好似打緊rpg驚副本咁

劍之聖地成街都係劍聖...

今集就算知道劇情都睇到

viu 下面啲comment都有啲劇透

盧迪除咗開發無詠唱教育法外
仲有自幼年起練魔力嘅教育法
到盧迪晚年，新一代魔法師嘅魔力應該大幅增加
再加埋開發埋藍水

魔導鎧拎嚟保護法師出技 都係後排 我諗前排點都係劍士行頭

魔導鎧只會加攻防、你反應速度跟唔到班劍士既話都係冇用
北三有講過魯迪係因為有魔眼、可以作幣睇多幾秒先至只做勉強可以近到劍士既節奏、其他正常既法師應該就有難度

廿個囉

睇番西隆篇打杖，魔法師都係放map多，唔會on99打近戰

又唔係咁講，始終都要睇人，魯迪係特別d先有咁大魔力，我記得朱莉到大個左之後魔力總量都唔係話特別大，呢個世界鬥氣始終都係主力
不過可能未來莉莉開發到用電池式既魔導鎧呢，變左個個揸gundam

魔法師其實唔代表反應差，鬥氣都唔係劍士先有，國同國打係萬人敵，一人敵空間唔大，反正你有佢哋都有，不過家陣仲多堆魔導鎧姐

平均而言魔法師反應係跟唔上劍士

技術不嬲會越來越好，由一開始只有魯迪有能力用變一般人都得已經開始進步緊，其實魔法個發展潛力好大

主因係佢哋出招要時間，魯迪之前嘅法師仲要講出口用乜，反應唔切其實係錯覺，魯迪個近戰天份唔好，但個身體係反應得切嘅

但魯迪唔開魔眼既話係連對手既動作都追唔到
北三亦話過魯迪出招速度就算係魔法使入面已經係快到極限都好、魯迪都慢過佢一大節
然而單論速度既話北三最多都係劍王～劍帝級

睇到，佢細膽唔識合打近戰姐，魔眼睇都係講緊好短時間之後嘅事，肉體跟唔到人哋一用直線最短距離就一早比人ko左，基列奴都叫佢唔好怕，唔好縮，唔好閉眼，唔好諗咁多...魔眼解決佢最大問題，就係猶豫不決，佢就鐘意諗對方係咪真打呢度嫁，我閃邊度好呢啲無聊野，所以一有魔眼佢只要跟魔眼咁行動就可以ko果時大約聖級嘅愛麗絲。

光之太刀差唔多係bug嚟

魯迪同佢老豆打果幕就說明左咩係身體跟唔到、有幾多招都好、人地反應快過你、變招快過你、你就搞佢唔掂
你認為魯迪有魔眼之後打得贏愛麗絲係純粹因為唔洗怕頭怕尾既話、咁即係代表只要當時既魯迪唔怕既話就算冇魔眼都好佢都可以只用劍打贏聖級劍士？

主要係佢呆左，佢一早諗定點打，但一有突發情況佢就呆左

泥沼對老豆果野亂左陣腳之後就一路自爆
但問題係劍士變招就係咁快、你係要同佢打近戰既話就一定要跟到果個反應速度不斷見招拆招

佢問題就係應付特發情況會發呆，真係反應唔到一早比人五馬分屍左，小說佢一早諗打保羅嘅方法就係爆風拉距離，腳底放泥沼，再用岩炮彈射，然後就無然後，所以頭三招佢反應得切，近距離爆風閃招走人，放泥沼係人腳底，真係睇唔到要點放得中，你要記得就算無詠唱魔法要出都一樣要時間

尼d唔叫反應唔到咁叫咩？

經驗不足？唔慣打交？我認為佢睇到，身體都夠體力做反應，但衰在諗多過做，咁應該叫咩？例如綁架事件最後招飛刀佢成個過程都睇到，但果一刻呆咗，所以無做反應，咁應該叫乜

所以反而背水一戰可以將北三轟成渣

係反應跟唔切 太快 冇手段 姐有時LOL 人地扔緊招技過來 你眼睇到 但手操作唔到
唔洗執著啦總之係魯迪冇近戰才能 會比人屈機啦

魯迪對老豆用爆風同泥沼、係老豆睇黎都係意外、但佢都係有辦法所做相應既反應、但魯迪係自己招泥沼廢左之後就亂哂節奏、即係反應唔到

咁上下啦，佢睇就睇得到嘅，但近戰反應能力跟唔上，但唔會差到比人秒咁囉

好諗返起以前玩信長見到人地準備閃吹、明明隻手指已經係魔水上面都好、就係按唔切被人秒既日子

魔師其實對打魔物著數d
劍士就對人有用d 應該係咁

都要視乎係咩魔物
睇下隻多頭魔石龍

果隻嘢劍士都一樣無得打

再勁都唔會勁過王龍王啦
學北二打黃龍王咁一刀秒佢

一刀秒唔到係王龍一時心軟

其實應該唔理咩對手都好、一黎就用重力魔法屌起佢接電擊、電到麻痺左次後就用機關槍狂射、時不時補一電擊、直到屈死對手為止
唔黎對手有咩反應都好、全程都只用重火力+重力+電擊壓制對方屈佢機

想問下隻龍有幾勁

邊隻龍？上面個講隻九頭魔石龍？

估佢講紅龍，一隻好似要a級團隊先夠打

好似列強都只可以穿過赤龍山脈 唔能夠攻頂
好似係瑞傑路德講？

一刀秒唔到就補多刀

咁上下，因為佢哋會群體攻擊

不過赤龍有d智障 起飛要助飛 唔可以原地飛
仲會比亂流整到惰地

會車輪戰打到你冇氣透

隻迷失龍原地跑，a級一隊加幾隊b級都直接走老算，費事打

盧迪表示 我唔係針對你一個⋯⋯我係指在座全部都係垃圾

赤龍其實好聰明、當佢知道佢地圍上黎都搞你唔掂+你只係路過冇心搞佢地既話、通常都會當你透明唔理你算數
只係間唔中會有d on9龍唔知死送頭姐

5，6，7其實都要避，但好似講過拉普拉斯都費事揾佢哋麻煩

啲龍係佢放㗎喎

但係係拉普拉斯量產紅龍的

噢，咁應該記錯

開定

『劇透』《無職轉生》集中小說/漫畫討論 (5)

開錯台

『劇透』《無職轉生》集中小說/漫畫討論 (5)

出咗game就可以去Apps台開po

咁耐都唔出

差少少推埋個post佢先

係咪打算完咗一季先出

我覺得係

btw，估唔到動畫畫社長咁靚仔後生，我重以為會老積d同埋再霸氣d tim